[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1305)

123

點解有人開多左個

推

又係你

SLOW到

我開左先

俾我贏下錢

1304果時訓左 搶唔到
唔係就5連了

普通男 上水未

好耐無賭球

我1001

#693身心舒暢熊本熊•2 小時前如果走盤我會唔開心

走唔到了

#724球王沙拿•2 小時前塞爾維亞全面進場[bouncy] #kill# [sosad] 咁快祝1:2#haha#dog #haha#dog

球王沙拿中！

#881kaaaaaaaa•1 小時前1:2 END OK?

OK！

原來都唔少巴打follow咗我清爐 謝謝大家支持日清

我反而建議唔好開馬會戶口,要買就去馬會買飛,

開左馬會戶口就唔好LINK銀行戶口,

你睇住戶口D數字買下買下,可以買好多,

你去提款機拎幾千蚊出來,去馬會填飛,排隊買飛,

現兜兜去買,你會諗多好多野,你會問自己係咪買得太大呢?

但上網一堆數字,果種感覺弱好多

G持

真係 有時禁幾下就少左幾個0

開左馬會戶口LINK銀行戶口 有方法只出唔入
不過真係唔好link 會越賭越大

慢到咁，點知你開唔開

聽日又有雅士谷

冇啊 本身有馬會戶口
喺18歲個時搞咗
唔會link 銀行戶口

冇即時轉帳就得
銀行辦公先轉到錢
唔會胡亂allin

強強正式戒賭！

咁快做咩又無波屌

可以教我嗎
最多星期日俾幾條四重同孖丅你

挽留

「背水一戰」All in 10場

好笑到傻左

吹牙

我真係細細地當賺下零用 所以巴打可以放心

頭先有個回覆串77咁話咩野 Sorly 劇本係2:1
搵唔返黎bin

你咁樣已經蝕左

輸到一開始定比自己嘅底線 本身買塞盤有留錢比我補，打算半場補飛，但向到吹水，跟住去左打丁，有時係你就係你唔係你就唔係你

聽日支持墨西哥大炒垃圾南韓

上次咁都輸12m斷我3x1

有自制能力係好事

我知啊 張圖只係話比巴打知 我係細細地玩下
唔會賭

喪彪黎

聽日玩下先，
聽日坐定定屠狗先

真係黑到一個點，明明留錢提自己要補，都可以無補

斷左冰島個12碼

冰島12m

派？

我了

THX

半天

事後唔係派就躝啦 無人想同你呢個三唔識七嘅人分享喜悅呀

如果聽日個場比利時 要點好
求教

角大

上盤 return rate 94.65

Support

要事後就派啦

岩岩度左條日假8X1 草皮系列

係咪即係比利時讓球啊
有錯的話 記得指正我

比利時[-1/-1.5]
突尼西亞[+1/+1.5]

會唔會太淺?

最後一個波po留言了 88 all

挽留強強

同星星轉做心靈投注唔好走啦

搵唔翻舊嗰個球探

有賭未為豬

係，呢個盤路大機會開，暫時呢個世盃未抄
本身以為巴西會輸，最後都好好彩咁2比0
不過世盃不宜大注，平注比較好
最多兩注

睇下呢條rule 用唔用到係日假
FC橫濱(0) || 甲府風林(0)
21/06 19:30 || 1.80 ⚽️ || 1.97 ⚽️

甲府會JUMP

平注係咪全部注都一樣錢
由0開始學

甲府=king of the 日假

睇埋星期日就知了

仲有想讓球 主客和 同就咁讓球有咩分別

睇你幾多本，一般我會分10至15注
平注去推，注碼不一好快jump

讓球睇盤口，好難講解，
佛系賭波，玩玩下就明，

好唔捨得強強

收到了

巴打可以睇熟條Link啲玩法先

同你一樣，由零開始

德國上盤同墨西哥下盤點睇
想一鋪allin

多謝巴打

All in

例子 英格蘭 2-1 突尼西亞
讓球 英格蘭 -1
調整後賽果 英格蘭 1-1 突尼西亞
讓球主客和
英格蘭 [-1] 勝 和 突尼西亞 [+1]勝
你要買中 讓球和先會有錢收

讓球 最低每條飛 $200
英格蘭調整後賽果 和波
你投注個$200 係無中 亦都無輸 會退返比你

想搏一搏 睇下單車變唔變到摩托

德國好似可取d，墨西哥d反擊唔野少

叫波叫左咁多日好攰

我個場已經等轉盤買，以為食9硬，屌

睇翻德國上場 驚驚地

巴打輸左好多咩

我都咁諗
但搏佢而家要追翻分

上場阿根廷 我都係咁諗

我跟左p
冇買w

我個陣15 16 緊 +1/+1.5 買唔買好
點知一扑鎚就轉+1

以後買番對家算

你有冇睇電視?
個cam好奇怪的

我又覺德國唔會咁柒
咁墨西哥下盤會穩d？定轉比利時

馬係咪有得買好似六合彩咁架？

真係唔識

連環針

中1輸2無意思

寧願你去澳門推，賭波連輸不奇

我唔識睇盤 賠率嗰d
睇個勢 墨西哥 比利時 俄羅斯 巴西正路小小
其他成場都唔知踢緊咩 完全夾唔到
反而冷門隊雖然唔係粒粒巨星 但係睇得出想贏 夾到

咩意思

馬得呢幾種玩法

404左 我同學話好似六合彩電腦飛咁

3T有電腦飛 勸你唔好晒錢好過

都係玩下波仔算

賭馬分頭好過賭波
賭波命中要高 唔係始終係輸錢
馬反而中一場有機會cover晒你全日損失

想學下 之前淨係人地俾tips買下P

馬你要搵其他巴打
我真係麻麻地

依度以前有個77777

咁記得依度定連登

睇完明白多咗 希望聽日試少少啦

會贏到

賭錢切忌心雄allin
贏就割禾青 連輸就走人

聽日開完飛，就可以俾條過關大家

本身諗住世盃連推7口 上5萬 但 真係好難推

收到
訓覺先

唉，我本身2000一注，單頭贏五注，
呢兩日西返，而家打和

世界盃已縮注

世假真係難賭
已經轉左賭角 買少左讓波

我發現左一樣野今日D平手盤全部讓球主客和讓人果隊 讓球主客和係反映開盤既傾向

同埋 記得烏拉圭對沙地果場盤係讓1.5/2 但讓球主客和係-1

唔識買角
所以咪學。。。

係 比利時果場都只係半9全12

點奇怪
冇留心睇

比利時個場半場好似刷到超高線 13.5 14.5？
我個場乜都無買

果場開到16.5/17.5

聽日跟下先

5.5b 6.5b 暫時係必勝

今日巴西半場6.5 2.4倍真係派錢

5.5 6.5 7.5都有買

我覺得暫時7.5高水 都買得過 因為唔係場場都咁早開到 6.5

7.5都穩 多數都開到
係有一兩場7角完

其實一場波少過56角係唔正常 一係強弱太懸殊 一入禁區就入波 一係 中場混戰 根本冇用邊路空位

7.5b岩岩開到4倍，但個陣臨完場得返10分鐘咁上下，仲要得個5球係手

多得伊雲洛域姐

我講緊總有風險姐，有得必贏就唔係賭

我都淨係夠膽補6.5飛
7.5我唔夠膽

同意

我明白 只係冇56角場波真係代表冇乜利用過邊路 法國對澳假果其實都好贏好彩

都係個句 切勿allin

一樣 我補完兩注6.5見冇角都唔敢再追

我諗次輪馬會都醒水 少開深盤 大家都聰明左

馬會依家已經開少左低線角 5.5 6.5 7.5呢d去到好後期先開

馬會察覺到角球多人買

仲邊敢膽買盤 今日d平手盤都難賭 我都補即場填番數

馬會d數佬開始唔開咁多低線角俾我地屌

其實呢次世盃 最好係 絕殺多 成日都分到勝負 極少和波 有時70-80分鐘 主客都高水可以一次過補晒

馬會呢輪d讓波真係好趕客

個target係引廢老同少睇波聽國家名買波既人
今日巴西果場另計 強行開上盤

巴西派下甜頭俾你
跟住又殺返你

一間有德島同樣快樂

今日兩場平手盤尼日同瑞士有落飛 ？我避左盤連睇都冇睇

日假心水
山口 大分

咩app睇賠率

屌你老母咩塞爾維亞

日假點買

不要問全部錢allin 甲府 半大全大

強強

上場正氣 今場一定西到pk 半場0-0 全場輸一球

戒咗日假

為冰鳥：
半和✅
冰鳥盤❌
摩西斯黃❌
瑞士訓左無買：
塞爾盤❌
半和❌
夏卡黃❌

墨仔又係著數到令人覺得有伏
哥倫比亞之夜

打韓仔都有伏 ? 韓仔第1場已經睇到 根本飯飯都唔掂

三場都買唔落手繼續買角球

沙特第一場都垃圾啦
結果隊垃圾 烏拉圭1比0

墨仔半一其實好好 平半你地買晒馬會點賠

咪就係上盤勁著數囉 點知會唔會又紅牌
我都以為哥倫比亞贏硬日本

岩岩訓醒想上黎多謝拿巴

我寧願追即場客勝

韓仔 反擊又冇 陣地戰又唔夠人打制空又輸 打快點睇都唔係墨假果D料
讓得深你地又買晒韓仔

仆你個街 世盃10場有6，7讓和 識買了

沙地個場夠係咁 點知墨西哥會用咩打法

我覺得墨假真係買得過

德國盤+德國2nd goal❌❌
巴西盤-1/-1.5❌
哥倫比亞盤❌
俄羅斯盤+主勝✅✅
提子和❌
烏拉圭盤❌
西班牙盤+DC9兩球❌❌
丹麥勝+全場2:0❌❌
法國盤[-1]+法國勝+豬腦首球➖✅❌
Btw 屌你老母包皮！
亞軍3:2/0:2+m子首球❌❌❌
巴西讓和半2:0全4:0 ❌❌❌
冰鳥盤+半和+摩西斯黃❌✅❌
塞爾盤+半和+夏卡黃❌

多謝拿巴
昨晚睇到半場訓撚左
仲諗住自己都咁撚黑 黑撚拿巴

一起身角細黨jump哂

兩場波臨完場玩返cup
點撚樣賭啊

半一全11 點賭呀

原來反cup

買盤
巴西果場下盤完場變上盤
瑞士就上盤之後反cup
賭撚咩

仲要中場之後冇得買角 屌 好彩買到低水5.5

日假半大黨準備好未

冰島又輸盤
好彩膽同角汁返小小和到
點知一個瑞士比返哂馬會

1:0訓左 訓醒收錢 瑞士正氣

有無回血波玩

買盤真係閪

10場7,8場半和

日清巴

宣傳下先 gchi下細佬

冇人叫你買9.5 10.5
只有12.5先穩
搏得就要預左輸架啦
而且，開場少角>等6.5 開場刷角>等12.5 13.5先係正道，半1全11先賺得多，來多幾場仲好

唔想要風險就cash out啦

🇲🇽🇲🇽🇲🇽

想問拿巴最後個場買左咩?

瑞士盤

拿巴真係中撚曬

拿巴是？？？

要跟實翻生

巴拿馬

一起身見到瑞士羸
有$收

瑞士角11.5細，好彩中左

塞爾維亞點輸

有冇得去馬會提款拎現金？
轉帳要等星期一

無 入左錢就無得拎番出黎

其實波膽係咪睇彩數年

App唔係即時咩

入左錢就一定要賭曬先可以走

無申請個即時轉帳

小小彩數

冰狗 1:0

正啊 1:0

瑞士盤揮手區

諗緊留錢黎夜晚玩世盃定日假好
今晚三場世盃都想玩

買哂

邊有本 前排世盃針剩一兩注盤

係好彩琴晚瑞士反cup加埋人球單數 先叫回返啲血可以玩落去

玩下角囉

好似有唔小師兄有玩開日假

琴晚就係玩咗巴西角 點知一玩就封曬盤

想玩甲府大波 記得智巴你之前講過鐵膽黎

Hi

拿蛇

唔洗咁客氣
我買咗你神射手

訓左冇跟,都拜下

賽後你點睇

講笑唔好嬲

今天有大家都喜歡的莫迪！！

又要勸大家
深盤比狗屌
今世杯日得韓狗對家值得買

聽日塞內加爾100%

我前日度咗前日今日6場中晒
但係自己無買到法國角細
諗住穩陣啲等10.5

有神快拜

兩隊實力都唔同

放心坤哥都連中兩場

日假心水

坤哥性交轉運

賭搏都是運
世盃唔諗盤，就咁用平時睇波判斷場波走勢同邊邊抵買
琴日巴西我係感情注

正如尼日利亞對冰島
冰島上場和阿根廷
尼日利亞就輸同組最強既克羅OG +PEN
尼日利亞要搶分
我覺得冰島唔識主攻
最後買NIGGA試下撞
因為NIGGA真係唔差

3場 12.5/13.5S 3串1 ALLIN

一訓醒 大波大角
Why always me

今日一定唔揀突尼
但揀唔揀比利時要臨場睇

德國就最好今晚

墨哥就都係臨場決定參唔參與

德國讓得一球真係抵買

拿蛇唔玩即場？

@強強

今日有甲府？

到時再看

琴日女朋友揀咗三隊都中哂
今日叫佢揀晒出嚟

千葉

ok

想要松本

睇錯 自膠

睇上場德國佬個個都冇心踢
歐洲佬次次拎完冠軍下屆就9踢

拿蛇今晚點睇

暫睇比利時 墨西哥

女朋友心水系列：
松本山雅
山口雷法
大分三神
比利時🇧🇪
墨西哥🇲🇽
德國🇩🇪
紐約紅牛
蒙特利爾衝擊
候斯頓戴拿模
皇家鹽湖城
洛杉磯FC

唔知中幾多

中哂請佢食餐好

連中三場盤

我地全部一齊請佢食飯

玩盤好

唔計美職全部同路

今晚玩角球

盤啦，比利時點輸，墨西哥點輸

想買山口組 但硬係覺得會收皮

尾場半和 9.5s 入球細 針晒

今晚屠住韓狗等收錢

懷疑佢平時係唔係有賭開

會唔會係有人教佢。。。。。

德國最近場場讓球盤/讓球主客和都係all lose
發生咩事

我算唔算hard carry你

甲府lemon盤

衰過幾次

呢個條4串1大家點睇睇呀

今晚一定係德國上盤 如果德國咁都和/輸 咪當比錢睇德國出局 但係佢地一定出盡奶力 贏一球都唔洗輸 贏兩球就cashed

今日日假有冇大細波推介

第3場似和

早晨

已經比錢睇左埃及阿根廷出局

對強隊完全無期望

我都比左錢睇亞軍 等出局 但我相信德國會贏

可唔可以比錢睇德國出局再羊埋錢

甲府個場係lemon咩 唔係要個和賠率係2.5-2.9內先得？

會贏 但應該1:0 轉平半先買啦清

好似係我

坤哥8點係咪上盤

我都係等今晚睇埋尾盤先買 怕佢轉-1/-1.5

轉-1/-1.5 即屌下盤

同路

另外比利時個場怕比利時贏得1球 突尼唔算差

唔算差？
上場比英國搶截

呢隊野 輸西班1球 和提子 比英撚絕殺 我硬係覺得只會輸一粒

千葉作客唔買對家對唔住自己

強隊熱身賽得巴閪比利時認真

咁又係 都係睇尾盤算

3場和點睇 幾好水
雖然南韓真係廢

死得啦

突尼西亞輸就輸硬又唔洗計得失波首名出線1:0啦

識親女仔都好燈

買bee

買佢對家

中！

月巴就岩喇

Bee盤

真係好鬼衰

中風

風

放過人啦

塞爾維亞全面進場

停左雨,球員開始進場

開波10分鐘gel

對左

條友真係on9 咁早post飛gel頭

多謝哂佢貼飛啦
瑞士手足
普通人巴打仲在生嗎？

好賤

又有人gel呀咁早就出黎

個名都未見過 突然入嚟post飛gel頭

貼飛邪撚到

雷法平手盤咁鬼

琴日早訓左
位巴打叫咩名呀
等我留意下

好眼訓癡撚線

琴日一見佢post飛就cap定嚟bin佢

柒到

阿根廷我都係咁諗

收息

收息就買埋啦

智巴跟左你日假 整左條2串1

14角

我都係買2x1

14角都有！唔玩了

個個post都拎去貼堂就岩

燈走左強強

上半7角下半7角

得閒巴打條6x22 我有啲保留

我都想咁買 但驚一買就爆

dodo 呢排贏幾多

上半一角 下半十四角唔得既

希望睇完戲返出黎收錢

第一場反cup

4k 多啲 因為買親都係低賠率嘅角

其實針到傻左

寧願慢慢上都唔想一買大注嘅盤又輸

我都慢慢上

你2x1波膽都贏5k啦。。。仲叫慢慢 個日冇跟到。。。

負碌

波蛋10

開13.5 有啲驚

你個日條波膽真係勁
1-0串3-0 中撚哂

我起身都嚇親 心諗咁都中到

日假不懂怎賭了！

行起運上黎冇得講

我由頭JER到尾都無野

智巴 日假點睇

我買咗千葉山口2.5大

松屎

德國盤+德國2nd goal❌❌
巴西盤-1/-1.5❌
哥倫比亞盤❌
俄羅斯盤+主勝✅✅
提子和❌
烏拉圭盤❌
西班牙盤+DC9兩球❌❌
丹麥勝+全場2:0❌❌
法國盤[-1]+法國勝+豬腦首球➖✅❌
Btw 屌你老母包皮！
亞軍3:2/0:2+m子首球❌❌❌
巴西讓和半2:0全4:0 ✅❌❌
冰鳥盤+半和+摩西斯黃❌✅❌
塞爾盤+半和+夏卡黃❌❌❌
23/6:
三場半和

韓狗三零部隊

墨西哥和 德國和
下場大炒對家「驚險」出線
又輸死幾多賭仔

23/6 世界盃大蛇新名單（排名不分先後）
一鋪蛇（角細黨）
dodo(角球黨）
拿蛇（盤）
allblack(盤，日假王）
日清（角球，盤）
得閒蛇（半和黨，日假王）
月巴（盤）
牙普（角球，盤）
西米（必發）

燈神：
坤哥

訓醒真係1:2 琴日條塞爾維亞全面進場

過關
3X1
半場波膽
半場主客和
波膽
星期六 5 比利時 (主) 對 突尼西亞 (客)
1:0 @ 2.80
2:0 @ 5.90
星期六 6 南韓 (主) 對 墨西哥 (客)
和 @ 2.02
星期六 7 德國 (主) 對 瑞典 (客)
2:0 @ 6.00
3:0 @ 8.50

岩岩起身! 買一注先 今晚一齊羊大錢

俾人bin 到笑

德國全場就差唔多，半場難啲

德國果關全場黎 清同路啊

俊蛇呢

睇錯咗，sorry

瑞典100%
德國一定要贏既比賽開一球盤
無贏波輸盤既風險引曬全世界買上盤
見到呢個post既救得一個得一個

今晚冇比利時睇，viutv 播韓狗個場

頭2場同路

咁你要小心
我仲未反底

都好，有韓妹睇

我未買

想睇墨西哥屌打韓狗

今日日假有即場角玩

小注Son首發入球

狗會做咩突然開13.5嘅

今晚就反！

好！

2場深盤，不如即場買主勝好似好啲

跟你 3x1 波強

德國

外掛？

除左山口大波無野想買

買咗了

等埋全黑2水串串佢

日假王

尋日係咪第一場主客 客主

坦白講，既然今屆咁多球隊都難測心意
真係賭大細單雙角球好過

想問下全黑2水係指乜
麻煩哂

未中過孖寶半全膽，想問中左既話係點分個彩池???

係

典睇？

因為利是隊係刷大角隊

比利時正氣 德國大波

首期巴都無 叫咩大蛇名單

俊呢

周巴真係
但呢d就好笑
一係賽前貼

智巴條日假二串一係咩呀
我岩岩睇唔到呀

世盃買咩輸咩咁濟
淨$100 求起機
輸埋16強再算

今晚買咩？

今日好難玩

我驚今晚爆角

今晚世界盃上盤派錢

德國真心不了

有冇人買山口雷法

山口，千葉2.5大

似會

買角細就開大
好彩尋晚 2點無買唔係又輸埋

唉，搞咩，無上黎一晚，牙强退出了 心痛

尋日巴西個場角比馬會禁住黎屌

大家點睇

咁都係留返星期一先大注3串1 12.5s

咁樣好似穩d？利是德國唔敢買盤

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAAAAAAAAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

470

hi

巴西場角球 fifa都改返11球
買左10.5s 條過關飛因爲呢關斷左

唔該智巴

重心推介：德島

又黎
連美巴當初支持佢
到最後都變左警世
唔好買呢隊閪波

想問下美巴係唔係自已開tg group?

青爐就有

仲有冇得入？

有無心水

gun u

日假買咩

今晚比利時好似穩得過份

一陣又打積分策略
入咗一球之後又死守
今屆屢見不鮮

快買下盤

唔玩盤得唔得

1比0都有成5倍幾 補埋

即係角都唔穩了 ？

日假松屎算唔算送錢

比利時上盤穩

又到左日假

全黑巴有咩心水

今晚比利時 10.5b有冇人？

好博

今晚唔識買 想買13.5s又驚刷角

贏波輸盤 冇d新意
今晚比利時輸波 幾多人要跳樓

點解無四幻神

睇住黎跟啦 佢demo飛

點睇

10場先中2場 不了

強強同我即刻出來!

全黑日出左日假心水未

全黑巴

强强走了 俊仔生無可戀。
死日清又失蹤

死日清

松本?

DoDODO, 今天跟實你

已跟

你之前有份吹奏

Thank you bada

佢輸曬都冇所謂 反正唔係錢

山口似細

好衰架你 玩篤爆

千葉點輸。。

屌你 我未死 不要咒我

改名轉運

都係提番大家唔好大注就以為100%

日假有個山字全部同我串起佢！

山口已買

唔買千葉係咩心態

懷念呀強ＯＫ？你改名日清（撚樣）

同路即刻定過保定

博你唔敢買

我改名黃俊（臭雞）

8x1

。。。我做錯咩？？

Freestyle巴 記得我嗎
做咩之前潛咁耐水

去左英國🇬🇧

又要同全黑巴打對台

走盤大家開人

想唔係邊篤爆的?想睇返

去死啦你！！！爛牙佬！！！

ＯＮ９

降左水

睇好和 食你半格

why

咩事

.....咩名嚟

沒，講笑，今天跟你

戰勝歸來
贏錢定入錢！就靠今晚！

韋達ＬＯ，個死白痴

買山口組定大分好

屌 過關串錯臭bee

大分穩到！

Ok 已買山口

日清咪幾好。。。btw 智巴仲未改得返名

ＤＯＤＯ幫我想個名

Why 我愛韋達

日乙就要我好耐無出嘅

東京綠茵半大全大啦

黃俊（傻鳩）

玩今晚果d好喇

黃俊 (都督）

買左日假過5關！

韋達（黃俊）

買錯bee...唉！

贏硬喎

叫黃洋達咪算

呢個真高sir?

俾你咁講多2句 針硬了

改返了！

咁突然嘅屌

假，高蛇講野語氣唔係咁

撚樣黃俊的智慧齒

琴日改咗了

之前叫讀賣sunday

而家改番高士路算

高蛇

真呀屌你

Hi 我係新手 想知有咩大蛇可跟？

我鐘意好不容易預見愛

吾業君

好熟

高蛇唔講粗口 咪扮啦

黃俊

坤哥

我屌

邊位巴打黎 想識

準備好了，今天食大茶飯

weak

起完底，好似真係高蛇

騎師黃俊上波台的？

真呀

高蛇，對唔住啊

美斯下場買咩

Hi 巴打

出咗6x50

Hi 智巴

ＹＥＳ 仲好型仔。
屌你呀

今晚有冇心水

而家仲鬼有人扮我

全日重心 岡山臭雞對家

佢應該係買盤。。。。。

仲記得跟你買完之後10分鐘收錢系列

對

屌，美斯要左山口組，點買呀

都係小小哋試玩 輸晒咪當跌咗餐lunch

美斯要左松本，要千葉算

千葉ＯＫ！

跟左！

...

睇路啊

雖然未有波開到13角

但今晚值搏比利時 13.5 角大

這是正版高士路嗎？

係啊

終於有一個人回歸
之前有一排有十幾個高士路屌你老母

高士路

佢係到好耐
係佢令我發現甲府rule

比利時半主有無feel

有冇人可以揾返貧巴返黎

今晚仲有冇得玩要睇日假了

坤哥要咩 我睇好山唔敢買

俊+美斯同路好似未贏過

綠茵半大冇得輸

沉晚巴西先贏完

但坤哥要千葉

一陣出飛

今日係單定雙數日

3場世杯半和同燈仔同路點算

想問下俊仔乜野係同樣快樂

得到同樣快樂

德島

同樣快樂都唔識

唔識買波了 而家買波要問功課

千葉2.5b
gfu 2.5b
松鼠
大分
4*1點睇

山口組=世界宇宙終極大船

買親德島都輸快樂唔到

中左的話同樣快樂～

無撚錯
仲要呢隊閪波成日比人反cup

呢個真 買親都唔快樂

買半全場主客 客主就無死架啦

加個條東京2.5b
5x1

Bee 德島 水户 綠音 松屎 綠G 6x1 半大！

比利時落撚到

支持高蛇

投注類別 半場入球大細過關 5x1
細節
星期六 103 讚岐卡馬達馬尼(主) 對 岡山綠雉(客)
大 [1.5 球] @ 3.45
星期六 104 京都不死鳥(主) 對 大宮松鼠(客)
大 [1.5 球] @ 3.12
星期六 105 東京綠茵(主) 對 櫪木SC(客)
大 [1.5 球] @ 3.45
星期六 106 FC愛媛(主) 對 水戶蜀葵(客)
大 [1.5 球] @ 3.55
星期六 107 山形山神(主) 對 德島漩渦(客)
大 [1.5 球] @ 3.45

條過關收錢 抽呢個po是但5個派100
留名撚唔派

松本點睇

俊俊 乜野係日本黑幫 驚驚

me

唔信5關開哂，可以慳番500

松三雷

頂 職業病...

笑4

5派你了 88

跟

留名

松本艇仔

不留名

日假關關難過關關過

我留名睇佢唔派你

siu4

夏神首名入球

5串1咁博
不過半大黨表示支持

千葉大炒山雅

不了
必會是我渣古

千葉半主

ＨＩ，ＬＭ

今晚不賭波

同路！千葉咁勁！

見你係樓g 俾次機會你了

改名懷念呀強了

山口x大分

千葉作客

半客喎...

你真幽默！

700

但我要半主

７０１

屌！

703

702啦

Weak

咁都可以唔中

咁廢點搶1001

1001

全黑巴要了
千葉
山口
Bee?

唔係

yes

任何人都可以１００１，除了ＤＯＤＯ

跟左東京半大全大同山口下盤
準備打機打到7點，好耐冇買唔敢睇

說謊的人 要針一千次哦

針ＪＪ？？？

針灸jj

怕閪咩，世界盃都針到落18層，而家冇野怕了

719

Hi dodo b

724

鳩買6x1 大細波等8點算

咁都要2串3

未來３個ＰＯ，你一定沒１００１，這是黃俊的詛咒。

你詛咒會唔會都反手架

ALL IN

要3連了

00後

燈足三個po

俊 慘！

變左祝福了

千葉半和

不了，開半主

諗住買下日假試手氣
仲諗緊點串今晚果3場

半（1-1） 果隻

寧寧後冇錢賭

點睇最隱都係山口雷法

黃俊！

穩定隱

馬會cashed

今日2場水

東京綠茵 半大全大
比利時 13.5 角球大

bye

俊 死！

ＨＩ

有注買錯全場1-1 屌

東京中了推落比利時到

星期六 104 京都不死鳥 (主) 對 大宮松鼠 (客)
大 [2.5 球] @ 2.05
星期六 105 東京綠茵 (主) 對 櫪木SC (客)
大 [2/2.5 球] @ 1.98
星期六 106 FC愛媛 (主) 對 水戶蜀葵 (客)
大 [2/2.5 球] @ 2.08
星期六 107 山形山神 (主) 對 德島漩渦 (客)
大 [2/2.5 球] @ 1.98
星期六 108 大分三神 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
大 [2.5 球] @ 1.93
星期六 109 金澤薩維根 (主) 對 熊本羅亞素 (客)
大 [2.5 球] @ 1.87
星期六 101 松本山雅 (主) 對 千葉市原 (客)
大 [2.5 球] @ 1.73
星期六 102 FC岐阜 (主) 對 山口雷法 (客)
大 [2.5 球] @ 1.75 $80

買左條8串1大波波

我愛你

穩 thanks

今日得到快樂啦

山口組入未

東京

千葉fg

山口 松鼠 大！

有無山口組linlin

而家馬會個網頁直播,入波點開聲?

大波針

綠茵1比0

[12] 東京綠茵 1-0 櫪木SC [19]

千葉 ng

綠因真係1:0？

東京半大-1

東京正氣波！

東京再入多粒plz

Ng? Fg都未有

東京入多2球

日職乙 17:00 4 東京綠茵 1-0 櫪木SC
GOGOGO 1 MORE

綠茵2比0

2:0

謝謝，我也愛你。

日職乙 17:00 5 東京綠茵 2-0 櫪木SC！！！！！！！！

東京半大 快到

收錢

半大只需5分鐘

正呀

高蛇我愛你

5分鐘半大。。

以後跟你搵食

笑左咁快2:0
高蛇有料

入多球pls

世界盃三場盤
暫時要比利時 墨西哥 瑞典

買左櫪木+1

日職乙 17:00 4 松本山雅 0-0 千葉市原
日職乙 17:00 4 讚岐烏冬 0-0 岡山綠雉

快入2球！

800

東京 半大 搞掂

屌 開左波先見到

雲加要千葉 松本穩了

買左櫪木主#

客先岩

807

山口被屌打

屌！點解這次又沒人留言架？

809

半大只需...

因為你燈

黑幫１：０

雷法！

山口1比0

東京做咩事 ？

巴打有料

山口

山口goalll

求正氣山口幫我追翻櫪木條數

不是，你們逼害我。

山口GOAL

山口組

跟咗智蛇買咗兩場2.5大，希望唔會陀衰智蛇

被禁屌 反而入

山口

加油生性

我們是愛你

咁就要屌打多幾下喇

01山口

4串1開左兩場對家

thz

千

日職乙 17:00 9 松本山雅 0-1 千葉市原！

Fg中呀

正氣

開晒3場對家

2.35 高水ar

唔好斷頭關呀

高蛇勁

日職乙 17:00 9 讚岐烏冬 0-0 岡山綠雉
2 more!

屌千葉唔買你又隊爆我 買你就無

跟左高蛇 好耐無見

日本波 我重新愛虛上你了 世盃屌你老母

德島個埸有波入未？

買六點了

松本Og

gifu, 烏冬，松本，櫪木杯佢

850

小智。一起叫千葉２。５Ｂ ＯＫ？？

高sir 勁呀屌 十分鐘收錢！睇嚟比利時13.5b 可以屌屌了

WHAT?

等世界杯鳥

廢！

山口會被CUP

松鼠入波未
其他都入撚晒

半大收錢 高蛇

Fg cashed

千葉好波
山口好波
東京好波

ＳＯＲＲＹ，我不笑你。下次努力！

鳩買咗條6x7 中咗會抽一派一個識嘅手足

自從世盃開始 次次日假贏幾千 世盃就針多幾千

想知買咩

ME OK?

開埋全大先讚我
最驚半2全2

最好半場開到2.5大

大細波

千葉再黎

你梗係會有份抽

Gchi

Lm

識不識我？

過關 半場入球大細
5X1 星期六 103 讚岐卡馬達馬尼 (主) 對 岡山綠雉 (客)
大 [1.5 球] @ 3.45
星期六 104 京都不死鳥 (主) 對 大宮松鼠 (客)
大 [1.5 球] @ 3.12
星期六 105 東京綠茵 (主) 對 櫪木SC (客)
大 [1.5 球] @ 3.45
星期六 106 FC愛媛 (主) 對 水戶蜀葵 (客)
大 [1.5 球] @ 3.55
星期六 107 山形山神 (主) 對 德島漩渦 (客)
大 [1.5 球] @ 3.45

快喇 綠雉 2球 松鼠2球 please

5 sick

半二全二，都贏了

巴打1

當然啦

FD??

望住千葉條後防 都係補少少客NG先

烏冬半埸會領先１：０。。。

麻煩陣間bee 生性

屌 仆街松本

有無巴打有ios 即時比分app/網介紹？

用緊sofascore/livescore 其實都ok 不過有時要估估下d 中文譯名
想搵返個有中文隊名既

Sure

讚岐屌打

90

松田反cup得嗎

日清今晚世界盃帶我起機OK?

唔用球探？

松本先岩

試下烏冬開埋對家

綠G係咁落飛

千葉禁屌75%控球 1.92客服 上樓最後機會

屌，在ＮＥＴＦＬＩＸ看ＬＵＫＥ ＣＡＧＥ，成套野好黑，看不下去。

追多次客ng 先，
有無手足支持

客服?

最後一次綠G 希望生生性性

90足球比分

下一球 日本

不，會ＦＧ，半埸１：０

你都痴線嘅

千葉ng

櫪本CUP派頭3個100

係咪冥府個d樓

916

ME

920

松鼠快入 綠雉快入

睇下邊個笑到最後

感謝

lm

G chi

想試下4串1開晒對家

我

MEOK?

18min 3c 90min=?

7木

咁多位日假專家 千葉 10.5s 穩嗎?

穩

我老死買了

松本盃佢老母啦

誰？

小妹度左世CUP3X7半和

想識你識我

９４５

945

948

除咗綠雞烏冬個場 其他快開大波唔該

屌。 垃圾ＡＰＰ

955

９５３

要贏咗先派到

又同我對家 dllm

#955

954

真係無咁易正氣

中呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！ＷＯＯＨＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯ！！！

Goal

雷法半大未

956

不了

965

6雞入波未????

山口半3 OK?

東京入未

easy la

今次到我味1002

成班抄9ME

千葉１０。５Ｓ隱？

綠雞個場冰封唔該

無人識我阿

Gifu入番粒

GCHI

10.5s 好撚穩

hiii

松屎2.5b 針

松鼠 綠雉 please goal

唔好咁靜啦突然

派我10000000000000000

今日我要搶1001改運
唔好爭OK?

1002

點隱

10.5s 要補飛了

美斯拍拍拍

改咩運

山口半大

8964

綠雉 松鼠

美斯中

通緝狗hi

4c

咪刷角ok?

美斯又然

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1306)

111111111